論盡圈中男神 自嘲好「渴」 欣宜紅館騷憶亡母爆喊

一連兩場《BREAK a LEG鄭欣宜演唱會》前晚於紅館開鑼，欣宜共換了6套戰衣，其中1套為黑色透視低胸裙，性感撩人。欣宜於台上說紅館夢終成真，第2個夢想就是尋覓Dream Guys，接 結婚生仔，更逐一論盡圈中男神，當唱到《爛泥》時，她指許志安為心目中好性感的男人，她說︰「迷人小眼睛，時有時冇大 腹肌，沙沙地聲綫好吸引。」其後她續說︰「下一個更 糖，樣子壞壞 男人不壞女人不愛。」之後唱出陳小春《一句到尾》。愈說愈 起的欣宜笑說︰「講到男人我就好渴，停不到口，之後那個又Chock又識玩音樂，懂得下廚，不會餓死我，但近年他令我好失望，跟我一樣搞曲奇生意，但他若願意收購我生意或者收購埋我都OK。」接 唱出霆鋒的《遊樂場》。其後跟8位肌肉男勁歌熱舞後，欣宜更「抽水」摸他們的胸肌。

狂讚謝安琪老公
前晚謝安琪（Kay）和Supper Moment擔任嘉賓，欣宜以狂讚張繼聰來帶出阿Kay出場，她說：「男人大大隻令人有安全感，幽默、又喜歡小朋友、顧家都好重要，她的老公具備以上條件。」當阿Kay現身時也笑說：「你說了那麼久，我以為你請個男人上台。」當欣宜問到Kay為何一口應承任嘉賓？Kay說：「我要在台上跟你說，我欣賞你好耐，平時人家看到你多努力多辛苦，幾多笑聲，我看到的不止這些，無論你喊到幾難看，你的人生幾時都係美麗，加油。」

遺憾媽咪看不到
向來感性眼淺的欣宜前晚收起淚水，但Encore部分當望到整個紅館「星海」場面，唱出《擁抱愛時》一度哽咽，當唱最後一首歌《最開心的人》時，欣宜想起亡母，她說：「這個演唱會好多人幫忙我，本應很知足很開心，但一直有一個好大遺憾，她看不到我第一場紅館演唱會，但有個朋友跟我說，她一定在的，做演唱會時她都陪 你，今日也陪 我跳，陪住我笑，陪住我喊，將這一首歌送給我最愛。」唱到中段她一度爆喊。

點解
點解我仲click入黎！！！
嗚啊！！！！

我仲要睇埋全文

一隻boot放得入我對腳

隻boot可以用黎做睡袋

打靶啦

大過我間房

你心入面對d相有期待，忍唔住入左嚟

好大對比

不能只有我看到

佢究竟要提老母提到幾時

到佢死果日

又提老母

好撚噁心

IG?

princejoyce

肥姐: 你個仆街俾我抖下得唔得

好撚自大

又黎。。。

老母
肥
斷腳

講到2046

Shit

老江湖

咁樣消費老母有冇人性

又消費肥姐

真.西隧

好想屌欣宜 忍唔住又要打丁

去消費者委員會投訴啦

塊野好吸引

屌

滿腦子都係男人
連請個女嘉賓kay上台都係形容佢老公大隻，完全冇形容過kay本身

你嚇到字都打錯

好撚煩 淨係識消費老母
佢好彩老母係肥姐 如果唔係? 佢只會係一舊甚麼都不是嘅移動肥膏

如果當年個鬼仔肯繼續同佢一齊，家陣應該冇咁癲

屌你老母

又用阿媽幫自己加新聞

烈士

狂人

消費老母是常識吧

新聞可以自己加的嗎？

Kay說：「我要在台上跟你說，我欣賞你好耐，平時人家看到你多努力多辛苦，幾多笑聲，我看到的不止這些，無論你喊到幾難看，你的人生幾時都係美麗，加油。」

唔消費邊有人記得佢

摸人胸肌?
metoo?
女權撚去左邊

完全係證明係香港有錢有人照著真係做咩都得

欣宜肥到咁，點同佢過下半世呀

睇晒

屌你老母最後幅圖，我隻眼呀

成日擺老母上枱

肥到閪咁 落幾多美極都唔夠

有冇洗眼

肥姐又係肥，佢又係肥
肥姐就係香港人既開心果，而佢就自大到黑人憎

唔夠架，要用大水喉至搞得掂

果兩個男 dancer 個樣好唔願意
見到都辛苦

講到口都臭
一個佢. 一個黃家強
兩個都係靠消費死人

推到上熱門

屌嗰兩位dancer係咪項羽呂布托世？
黐撚線天生神力可以拉得穩呢舊巨型肥膏

屌 性騷擾

你形容得好好笑

心諗 就頂唔順☺

男舞蹈員 要穿到成隻鴨咁比佢摸
到底佢差人幾多街數先要咁做

不了

其實爆唔爆埸？

「男人大大隻令人有安全感，

佢自己已經大隻過男人4,5倍

次次都係呢招 講老母

其實佢都幾cute呀

佢唔係有男友架咩？ 分左手架啦

收下把賤嘴啦 ，佢老母未死嘅話，你日日係街見到欣宜，點止開紅館咁簡單

我信佢老母會收埋佢唔俾佢出黎9up

好了

入黎

負皮

上一頁

又攞老母出黎 唔知可以講到幾歲呢

遺憾媽咪看不到

又消費老母

肥同老母永世走唔甩，仲入去睇果堆係咪變態

公開處決肥婆

佢咁講啲男明星其實算係物化男性，點解無女權西出黎屌佢既？

講嚟講去三幅屁
得啦知啦健康肥死咗老母同好想著高踭鞋跳舞啦

女權自助餐點會睇到

紅館啲人係咪on9㗎 俾個檔期欣宜都唔俾 腎仔 泳兒果啲

有人照同冇人照既分別

明明佢同電單車都係肥婆
但佢地兩個係兩登嘅口碑真係天淵之別